Ze strekte zich op haar tenen uit en gluurde over de rand van de paddestoel, en haar ogen ontmoetten onmiddellijk die van een grote rups, dat zat op de top met zijn armen over elkaar gevouwen, stilletjes een lange rokende waterpijp, en neemt niet de minste kennisgeving van haar of van iets anders.
